HKU BCM JUPAS Interview一問

Quit UST BBA Retaker
講唔講自己之前QuitU Retake經歷好？
同埋BCM Interview成個流程同內容係點